講聽日出果啲唔好on9啦屌你老母

其一好多人已經好撚攰，你估個個好似你咁一早返咗屋企咁多精力？

其二今日有人棄咗裝，啲裝你聽日提供到比佢哋？

其三聽日中學生要罷課先出到，個撚個可以罷課同你聽日玩七區？何況有啲已經訓咗覺乜春都唔知

仇一定要報，但唔急於一時
有覺悟玩得起之餘，要諗點先可以玩得贏(我愛米迦）

建議學下玩Twitter 做多啲外國文宣

Push

Help push

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

10.2 全民三罷

push

認同
同埋啲衫都洗唔切
和理塞下好過（雖然應該都冇得玩）

罷尻咩訓撚曬啦，得連登仔罷？

所言甚是 push
手足先休息 日後再戰

推啊 要回復體力先

有道理，搞搞啲文宣先

屌你唔好再出去比人捉

出左實彈
對前線係一道考驗

仇一定要報，但唔急於一時

Push ar

咪撚聽p牌狗吠

agree

推我

負評一係on9一係鬼

Shit

推 要休息

咪玩，發完夢部分手足都係徒步行返屋企，邊似得啲打卡打完就走汗都冇流過一滴個啲人

認同
即時反擊唔等於俾到致命一擊
3罷係要時間文宣
可以用其他活動 例如放工時間後集會（宗教集會唔洗申請不反對 搞祈禱集氣大會之類）
大家暫時做住文宣先啦
Twitter要人呀

幫手retweet呢2條片 retweet最少要到一萬呀
我地成200萬人會唔會連retweet一萬都做唔到呀？？？

真，幫推，唔該手足

三個幾月
唔好話我話
淨係假日先做野
不如話絕大部份港豬個心都仲係翻工最緊要
乜鳩五大都係次要
你試下連續幾日平日做到今日咁
個市唔洗開幾日，交通大癱瘓
政府仲咁拖？

928 929 930深水埗 101 比人回下氣

啲傻閪仲話七點拆鐵

要搞就搞港交所

push 聽日真係太過急

有手足啱啱先返到屋企

On9

點解從來都冇
連提都冇人提過

啲狗set曬rb逐架車查，黨鐵停曬，又突然多左好多路過話「義載」，我真係唔知有咩安全得過徒步行
利申：中午打到夜晚再行左2個鐘先返到屋企

太急啦
都未宣傳....

得咪去 唔得咪唔去囉 唔洗屌人老母嘅

屌你辛苦曬手足

怕佢地比人拉啊

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

乜你屋企得一件黑衫 咁慘呀

如果聽日出去更多人比人拉就更加對唔住個手足啦，其實核彈已經夠多，唔好因一時之氣而無咗個機會

黑衫就大把嘅 純黑tee就得兩件 得未？

真係要回氣 攰撚到仆街

on999
樓豬講得岩

外國都要時間消化下啲news ，唔好急在一時，好好休息

真春袋

禮拜五得唔得
連埋長假期？

Yellow town hi

好L攰之一

同我一樣行左個幾鐘

但從來冇人理
冇人講

辛苦曬手足

岩

認同，狗有得換更，前線無

push
去聲援九龍裁判法院提堂義士

我都係呢排識咗個家長先知到黑狗唔敢中環射tg嘅原因，同Twitter 文宣嘅重要性

啱，辛苦曬手足聽日又要出

聽日朝早，中環大遊行！！！！！！！

push
Twitter 係第二戰場 唔好留喺同溫層

打長期架 冇終局

文宣先啦

小隊快閃

唔好講連續幾日la
你試下淨係得半日好似今日咁開唔到市
但可惜已經三個幾月
成日話有新春袋真春袋
攪黎攪去都係咁

好多人啱啱先返到屋企

推
我傷撚左要抖下 聽日出都只係和理非。
同埋我體力教cover 唔到

我建議炒大今日所有事 無論係咩平台

真
我發咗成日夢
啱啱先返到去
畀我唞返日

無人識連登大部分後生仔

靠你地啦 宣揚下
但係港島最大問題係好難走

真係俾啲前線抖下先啦
心痛佢地
好多啱啱返屋企無耐 都唔知今晚訓唔訓得著
當然如果佢地堅持咁都會尊重 但狀態同戰力一定下跌

唔係行動開個啲多數照返工返學
行動派既今日都攰到死咁，邊有力

可能我地先係傻鳩la
同你傾左幾版都冇人理

明明出左去ge攰到仆街，一係受埋傷
點撚樣出，我覺得聽日出扮明趁你病攞你命又捉一班
仲叫人出明顯係狗啦屌你老母！

你傷咗好好休息

語氣對同路人麻煩好返少少，成個標題都係度屌自己人，做咩啫
人地都係同你一樣俾個意見，有野咪慢慢商量囉

屌我會宣傳下，我同個家長琴日傾咗兩個鐘，個世界大撚咗好多，已經唔係五大訴求咁簡單

攰撚到閪

Sorry，唔想大家做傻事，抱歉

認同，今日攰撚到仆街

其實真係好撚累
日日打真係唔撚掂

【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

辛苦曬了手足

大佬吖
夢足十二粒中九龍周圍走 攰到痴線 gear又補唔切又傷左
最多同你和理非 再前綫會過勞死

收皮啦

比你文宣兩個星期又點

香港人都係軟弱

根本香港人就係勝利球迷

推
比多啲時間手足回氣

辛苦曬了手足好好休息

唔日日出根本無用 警察攰好多 體力仲有精神上 追擊先係上策

唉，辛苦曬手足，多謝你，好好休息

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

推

岩岩屯門行番天水圍，聽朝法院見。

你可以咁講，但係我覺得聽日一定唔得，好多人無心理準備跟依個方法。

唔係平日唔得 係真係擔心行動派體力
下次搞工作日可以諗
當然大家嬲到咁 照出都好合理

721

聽日到和理非出黎啦咁 下下都要勇武做？

辛苦曬手足，無事就好

同意。重整下士氣先啦，仲要已經有好多手足受傷。

真 攰撚到仆街

我地幫佢地擋，比時間佢地撤，老實講佢地真係0成本

唔見人

聽日出到咪出囉，
點解總有啲人一定要開post屌9人玩分化

又分區真係唔係個個得

辛苦了手足

928 930 101連續真係頂唔緊

更正，我話打張卡又返屋企果啲，和理非也辛苦了

第一 班手足真係會攰 啱啱打完一場 第日又打 你估無限體力咩
第二 上面都有人講咗 有部分手足棄咗裝 邊趕得切買過
第三 聽日係平日 一定有人罷唔到工 咁既情況下 我地邊夠人數上前線 做FA 傳物資？

仇一定要報 但係唔好急於一時
我相信所有手足都好嬲
但係我地突然間又再打過 只會損失另一批手足
希望大家可以冷靜落黎 分析下

你係咪痴線

今時今日香港人好難唔痴線

咁都有得串
On撚9

推 好撚攰

辛苦曬手足，好好休息

我嬲撚到pk

但更重要係瘋狂推呢單野上國際

先幫到手足

聽日仲有929手足全部都比人拉左控暴動呀屌你

聽日去聲援左手足先啦

講真句今日真係好撚攰，做乜仲要特登聽日搞多次

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

咩法院有得聲援

Thx手足

爆完狗鐵 佢地會幫你封埋啦 點解要塞

我今日衫褲鞋都要扔

辛苦曬手足快啲沖涼訓教啦

失敗主義撚收皮
大家善用不推文

建議聽日泛民可以出黎頂一頂

0930 西九

就算出都係和理非 好似還眼機場嗰日咁

推，twitter係文宣一個好撚重要既途徑因爲係類似微博個啲咁好多外國人用

同意

成個po得你一個咁講

學緊玩

齊上齊落 不離不棄 全世界西九龍裁判法院 9:30

太快，聚集唔到太多人出嚟

全世界西九龍裁判法院 9:30

其實又似fb咁既姐。好多外國記者都係係度講野

我就岩岩先返到屋企
準備沖涼訓

我懂你

你唔好咁痴線得唔得，沖個涼好好休息啦

Twitter

點解唔慶雙十？

推 休息下先 今日太攰

搭單一問
覺得去英領如何？

辛苦曬手足好好休息

Agger

六月嗰陣咪講過話要逢禮拜六日先搞
訓咗幾耐

我覺得要去

推爆 聽日黨鐵 連儂車廂?

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革
抗爭需要轉型及進化，大家諗諗佢

手足搵命博，文宣都要！唔好令手足失望
向屋企人、識得嘅人、社交平台文宣
feel到愈黎愈多人覺醒，一齊撐落去！
國際戰線Twitter IG FB等等要人

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加

Twitter戰線嚴重缺人！！！！！！！
d po得個千幾人re！連登仔都唔只千幾個啦！！

西九龍裁判法院 9:30或者休息啦，你叫唔切架

又攰又冇裝
冇體力冇人同送頭冇分別
都要比時間回體回血買裝先得嫁

利申：kongner打手 我愛美茄 仲愛奧雲

哈哈，打手揮手區